温故知新,中共報下毒蛇風水局,淋鄭係中共蛇妖!

條片好詳細, 亦有d新意!

咁啱YouTube 睇咗上嚟search下，真係有post

講咗咁耐都冇人去郁個心經簡林

lm